[{"question": "https://www.zhihu.com/question/268736076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268736076/answer/401729751", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u503c\u5f97\u6df1\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269985861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269985861/answer/368928863", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e3e\u5934\u4e09\u5c3a\u6709\u795e\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/373615004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275662057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275662057/answer/392193408", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u4ed8\u51fa\u591a\u5c11\u53bb\u633d\u6551\u7236\u6bcd\u7684\u751f\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269985861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269985861/answer/383978970", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e3e\u5934\u4e09\u5c3a\u6709\u795e\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277054961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277054961/answer/402781089", "content": "\n\u6700\u597d\u5403\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277954587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277954587/answer/403267827", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5728\u81ea\u5df1\u7684\u9886\u57df\u90fd\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u6216\u6709\u8da3\u7684\u6587\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278635835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278635835/answer/402836150", "content": "\n\u7537\u751f\u5728\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u7ecf\u5e38\u4f1a\u5f6a\u810f\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/402884380", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269741445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269741445/answer/402243242", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u9996\u6b4c\u66f2\u4f60\u542c\u4e86\u540e\u89c9\u5f97\u662f\u8d85\u7ea7\u96be\u542c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276995447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276995447/answer/403129205", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u4f4e\u8c03\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32685786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32685786/answer/402524363", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u90e8\u6050\u6016\u7247\u662f\u4e3b\u89d2\u4eec\u51b7\u9759\u7406\u667a\u4e0d\u4f5c\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083230/answer/403303712", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u5f62\u6210\u8d77\u5230\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274568054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274568054/answer/403224618", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u5409\u4ed6\u7684\u4eba\u624d\u770b\u5f97\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66906690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66906690/answer/403283879", "content": "\n\u4f60\u8df3\u8fdb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u70e7\u94b1\u7684\u5751\uff0c\u90a3\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/402556625", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/391873327", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54004229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54004229/answer/401054321", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9177\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277563764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277563764/answer/402254218", "content": "\n2018 \u5e74 4 \u6708\u5c45\u6c11\u5b58\u6b3e\u521b\u7eaa\u5f55\u4e0b\u964d 1.32 \u4e07\u4ebf\uff0c\u94b1\u90fd\u53bb\u54ea\u513f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278018820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278018820/answer/403022803", "content": "\n\u5fae\u535a\u62bd\u5956\u5e73\u53f0\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25678630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25678630/answer/401974031", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e09\u4ee5\u53ca\u9ad8\u8003\u6709\u54ea\u4e9b\u8f9b\u9178\u548c\u6cea\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/401762139", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278768302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278768302/answer/402671312", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 17-18 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u51b3\u8d5b\u7687\u9a6c 3:1 \u5229\u7269\u6d66\uff0c\u5b9e\u73b0\u53f2\u65e0\u524d\u4f8b\u7684\u6b27\u51a0\u4e09\u8fde\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274710343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274710343/answer/401982630", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6700\u810f\u7684\u6c34\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271705647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271705647/answer/401781590", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277561974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277561974/answer/399724911", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u4ed6\u4eec\u5c45\u7136\u8ba4\u8bc6\uff0c\u751a\u81f3\u8fd8\u89c1\u8fc7\u9762\u201d\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49747529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49747529/answer/400419632", "content": "\n\u4f60\u6240\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u7684\u624b\u5de5 DIY \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266653373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266653373/answer/374939107", "content": "\n\u4f60\u5f53\u5211\u8b66\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276964884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276964884/answer/395091943", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u90fd\u662f\u505a\u54ea\u884c\u81f4\u5bcc\u7684\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269985861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269985861/answer/379643758", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e3e\u5934\u4e09\u5c3a\u6709\u795e\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277054961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277054961/answer/395778536", "content": "\n\u6700\u597d\u5403\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/394249903", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269985861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269985861/answer/380021311", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e3e\u5934\u4e09\u5c3a\u6709\u795e\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276937077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276937077/answer/393832248", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u4f46\u662f\u5f88\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u5316\u5986\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276140235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276140235/answer/385418386", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u53cd\u8f6c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/383577299", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/383362690", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278460732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278460732/answer/400921545", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7231\u5947\u827a\u8d77\u8bc9B\u7ad9\uff0c\u7f51\u53cb\u5374\u652f\u6301B\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269985861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269985861/answer/379102204", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e3e\u5934\u4e09\u5c3a\u6709\u795e\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275539253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275539253/answer/381236466", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5ba1\u7f8e\u65b9\u9762\uff0c\u65e5\u672c\u59b9\u5b50\u6bd4\u8f83\u503e\u5411\u5e05\uff0c\u4e2d\u56fd\u59b9\u5b50\u6bd4\u8f83\u503e\u5411\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/381285996", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27143712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27143712/answer/377186400", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u8ba8\u538c\u4e09\u6b21\u5143\u59b9\u5b50\u559c\u6b22\u4e8c\u6b21\u5143\u7eb8\u7247\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278460732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278460732/answer/400272671", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7231\u5947\u827a\u8d77\u8bc9B\u7ad9\uff0c\u7f51\u53cb\u5374\u652f\u6301B\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37088078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37088078/answer/402763901", "content": "\n\u600e\u4e48\u793c\u8c8c\u62d2\u7edd\u706b\u8f66\u4e0a\u60c5\u4fa3\u6362\u5ea7\u4f4d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278911187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278911187/answer/403300576", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u4e1c\u51b3\u62a2\u4e03\u9a91\u58eb 87:79 \u6218\u80dc\u51ef\u5c14\u7279\u4eba\uff0c\u9a91\u58eb\u8fde\u7eed\u7b2c\u56db\u5e74\u633a\u8fdb\u603b\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265730468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265730468/answer/402691540", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u5ac1\u7ed9\u6ca1\u623f\u6ca1\u8f66\u7684\u6f5c\u529b\u80a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51276156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51276156/answer/388397170", "content": "\n\u7236\u6bcd\u7528\u4e00\u8f88\u5b50\u79ef\u84c4\u4e3a\u4f60\u4e70\u623f\u5b50\u4e86,\u5f53\u7236\u6bcd\u751f\u75c5\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u613f\u610f\u5356\u6389\u623f\u5b50\u7ed9\u7236\u6bcd\u6cbb\u75c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22872109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22872109/answer/403131920", "content": "\n\u4f60\u751f\u6d3b\u4e2d\u89c1\u5230\u7684\u8111\u6b8b\u884c\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34565860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34565860/answer/402723720", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u751f\u6d3b\u5c0f\u73a9\u610f\u539f\u6765\u6ca1\u7528\u8fc7\uff0c\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u505c\u4e0d\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276995447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276995447/answer/403117565", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u4f4e\u8c03\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265730468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265730468/answer/402629045", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u5ac1\u7ed9\u6ca1\u623f\u6ca1\u8f66\u7684\u6f5c\u529b\u80a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/402354718", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278542618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278542618/answer/402330614", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5bf9\u4fc4\u7f8e\u6b27\u6b66\u5668\u540d\u5b57\u90fd\u8d77\u7684\u90a3\u4e48\u6709\u6c14\u52bf\uff0c\u81ea\u5df1\u56fd\u5bb6\u7684\u53cd\u800c\u65e0\u65b0\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278624210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278624210/answer/401987769", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u5f62\u6210\u8d85\u5927\u578b\u7684\u5185\u9646\u6e56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28248783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28248783/answer/402651404", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u751f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/402106350", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63111498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63111498/answer/402726538", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6218\u72fc 2\u300b\u7537\u4e3b\u89d2\u8131\u4e0b\u519b\u5e3d\u8e39\u6076\u9738\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278212950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278212950/answer/402508935", "content": "\n\u90e8\u961f\u91cc\u4e00\u7b49\u529f\u6709\u591a\u96be\u83b7\u5f97\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u89c1\u7684\u591a\u662f\u4e8c\u7b49\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/391530026", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/401305870", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278699786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278699786/answer/403070300", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5f66\u5b8f\u8bf4\u201c\u7b80\u5355\u641c\u7d22\u6c38\u8fdc\u6ca1\u6709\u5e7f\u544a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/402570045", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28248783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28248783/answer/402512461", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u751f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269741445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269741445/answer/402886185", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u9996\u6b4c\u66f2\u4f60\u542c\u4e86\u540e\u89c9\u5f97\u662f\u8d85\u7ea7\u96be\u542c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268678936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268678936/answer/402172853", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5316\u5986\u662f\u5bf9\u4ed6\u4eba\u7684\u5c0a\u91cd\u300d\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30844773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30844773/answer/402527251", "content": "\n\u82cf\u70b3\u6dfb\u628a\u5934\u53d1\u5243\u5149\u53ef\u4ee5\u5feb\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26189177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26189177/answer/402619941", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u660e\u671d300\u5e74\uff0c\u4e0d\u548c\u4eb2\u4e0d\u7eb3\u8d21\u4e0d\u79f0\u81e3\u4e0d\u5272\u5730\uff1b\u5929\u5b50\u5b88\u56fd\u95e8\u541b\u738b\u6b7b\u793e\u7a37\uff0c\u6ca1\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u6709\u8fd9\u79cd\u9b44\u529b\u300d\u662f\u5c41\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/402062216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278635835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278635835/answer/403008496", "content": "\n\u7537\u751f\u5728\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u7ecf\u5e38\u4f1a\u5f6a\u810f\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53543980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53543980/answer/402730088", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5229\u7269\u6d66\u95e8\u5c06\u5361\u91cc\u4e4c\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278635835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278635835/answer/402831689", "content": "\n\u7537\u751f\u5728\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u7ecf\u5e38\u4f1a\u5f6a\u810f\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43596595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43596595/answer/398670663", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4eba\u5747\u7cae\u98df\u4ea7\u91cf800\u516c\u65a4\u7684\u82cf\u8054\u519c\u4e1a\u975e\u5e38\u5931\u8d25\uff0c\u800c\u4eba\u5747\u7cae\u98df\u4ea7\u91cf400\u516c\u65a4\u7684\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u5c31\u975e\u5e38\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20062767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20062767/answer/402216313", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30460608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30460608/answer/402605506", "content": "\n\u643a\u7a0b\u7f51\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274034900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274034900/answer/402180637", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u72af\u7f6a\u88ab\u5224\u5341\u51e0\u5e74\u4e8c\u5341\u51e0\u5e74\u7684\u4eba\uff0c\u51fa\u72f1\u4e86\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271435202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271435202/answer/402540947", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6700\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u65b9\u4fbf\u98df\u54c1\u6216\u5c0f\u5403\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278542618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278542618/answer/400788431", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5bf9\u4fc4\u7f8e\u6b27\u6b66\u5668\u540d\u5b57\u90fd\u8d77\u7684\u90a3\u4e48\u6709\u6c14\u52bf\uff0c\u81ea\u5df1\u56fd\u5bb6\u7684\u53cd\u800c\u65e0\u65b0\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271292355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271292355/answer/402365024", "content": "\n\u5403\u9e21\u6e38\u620f\u6545\u610f\u6740\u961f\u53cb\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54558482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54558482/answer/401915726", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0d\u60f3\u518d\u5f53\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30340143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30340143/answer/401832123", "content": "\n\u666e\u901a\u8001\u767e\u59d3\u649e\u4e86\u8c6a\u8f66\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u8be5\u6bc1\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278290415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278290415/answer/401863731", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u80fd\u65f6\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/390054036", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35510418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35510418/answer/401564876", "content": "\n\u5973\u751f\u7231\u770b\u4e66\u548c\u4e0d\u7231\u770b\u4e66\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278651606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278651606/answer/401559688", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c10\u6708\u65b0\u756a\u4e2d\u51fa\u73b0\u53c2\u52a0\u4e86\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\uff0c\u5e76\u7528\u5200\u65a9\u6740\u4e863000\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\uff08\u7591\u4f3c\uff09\u7684\u7537\u4e3b\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48186303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48186303/answer/400044862", "content": "\n\u6570\u5b66\u601d\u7ef4\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u591a\u5927\u7528\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278158962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278158962/answer/398242243", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u706b\u63a5\u7684\u7535\u5f71\u7535\u89c6\u5267\u8d28\u91cf\u5374\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29534743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29534743/answer/389535050", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u5230\u5e95\u54ea\u91cc\u7cdf\u7cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266653373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266653373/answer/392128224", "content": "\n\u4f60\u5f53\u5211\u8b66\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/396612476", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277157211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277157211/answer/393048656", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u597d\u7b11\u7684\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276726572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276726572/answer/390503311", "content": "\n\u4ece\u7537\u6027\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u300c\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u300d\u91cc\u4e09\u5341\u53ca\u4e09\u5341\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u5973\u6027\u662f\u5426\u4ecd\u7136\u5177\u6709\u7ade\u4e89\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52683574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52683574/answer/135169665", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u5973\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e4b\u4e3a\u771f\u6b63\u610f\u4e49\u4e0a\u7684\u5973\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36656717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36656717/answer/394150383", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u5b89\u9762\u98df\u80fd\u8d70\u5411\u5168\u56fd\uff0c\u800c\u5c71\u897f\u9762\u98df\u6253\u4e0d\u51fa\u53bb\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275949342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275949342/answer/386644388", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ed1\u4eba\u6bb4\u6253\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u4e5e\u8ba8\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58018004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58018004/answer/394682758", "content": "\n\u4f60\u7684\u535a\u58eb\u8bba\u6587\u81f4\u8c22\u90e8\u5206\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/394293389", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/393932289", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269985861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269985861/answer/391162207", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e3e\u5934\u4e09\u5c3a\u6709\u795e\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51547046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51547046/answer/379603073", "content": "\n\u6df1\u5733\u623f\u4ef7\u66b4\u8dcc\uff0c\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u7684\u7b2c\u4e00\u8f6e\u4e0b\u8dcc\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/390197957", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u753b\u9762\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u77e5\u9053\u5403\u8d77\u6765\u771f\u7684\u5f88\u9999\uff1f\n"}]